「I/A」PES 2018 Mobile (28）靜待大更新

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 球員推薦

部分黑波評價，FW：
蘇咬---頭槌方面能力不足，但射門能力強，身體質素改強
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門，身位差，但走位勁
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，速度慢（適合右閘位踢CB)
馬些路---廢到唔知講咩好

金波推薦
FW
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞
雲迪積克—防守好穩 攔截勁 但爭頂能力不足
GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

記得千其唔好用coin買教練，因為好浪費，教練每日早上8點準時更新
建議新手教練>>>480>>>660或以上，
管理技巧越高，就可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲，走位，執行戰術都好啲。
660或以上管理技巧同埋啲奇陣(3cf 541嗰啲)有錢都可以買咗先冇蝕底。

有關問題亦可以係post留言，各巴打會幫到你

教練推薦：
433 ：
防：摩佬
攻：高普
控：大巴黎
3CF: 阿根廷
經典：法國
巴西=比利時=祖記 =普通

4231 ：
擺大巴：以色列教練
邊路反擊：施丹
中央反擊：國米
大飛=鼻屎佬=垃圾

3中堅：
控：哥迪奧拿
反擊：干地
其他：雞，公廁

442:
防：施蒙尼
控，走位：巴塞

5221:
大巴：哥倫比亞
其他如高文 =假大巴

奇陣：4321。4312。4222 可以一買

牛丸：4231 hk

ching加左你了

新po lm

新手LM

Gogogo

rating 1000好難上

lmlm

你隻DDG

八點幾 睇wade

我打多個都贏得一球，點解會紅你

Benz狀態好好

我下就返

點解我隻利維特12碼勁射都擋到架
btw紅廢老唔紅kross

你擋到benz 12碼

again

99x
輸左2x場
啲人勁過上月
同埋有幾場斷線當我輸
玩三星會唔會易過兩星？

Go

any ios pvp??

我改左名
你一直都係三星？433?

上埸收賣球證，今埸收賣你啲人

第二球
ching好勁

卻奧 你嗰個係邊個

邊個個個

我技術廢好少玩三星
vardy mandzukic之類前鋒都好難攻入人地啲varane manolas
同埋我仲係唔識扭波
玩classic過人係咪通常用方向鍵轉向(左/右)就算？

龍門想頂嗰個

試耶穌陣慘敗

Pvp?

我見有人可以通坑渠

好似係walker

015282414

我一開始以為可以頂到

加左

PVP

last

GOGO

嗰啲好似要chok方向鍵
想知大家實戰係咪普普通通摔方向鍵就算
同埋扭波係咪唔會㩒加速？

以前fifa 有招加速急停轉向好好用
pes好似唔得

NEXT!

黎多場？

我報仇先

Ok

好懷念
on9 ea nerf 金卡 nerf 到銀卡仲勁過金卡黑卡

等陣利記會456

不會

前鋒係J king?

456人喎

OK

你岩

誰來挑戰？

c wilson b traore

地位同pes musa差不多
不過fifa 會nerf 金卡跑狗 auba 之類 pes 唔會

所以fifa c wilson 仲勁過auba

-6 12碼

耶穌佬好難用

C7勁呀

你慣左433+屈速

施華唔識用

打場5星打5星 比你啲後衛撞死

我個ddg正常返

好 最後13%電

第二球彈個10%出來 i will be back

來嗎？

NEXT PVPING

再黎三星？

好呀

比人中出到暈

LM

-6

睇波先，我要利中出返人

所以話其實好多歐洲既玩家都好值得我去respect
入佢4粒都好順無斷過
反觀日本仔

睇黎PVP等日本 訓曬再打就唔會遇到佢地
係歐洲既優勢

沙拿真係神級

自從等日本 訓左之後打
基本上遇到多歐洲人

場場抄佢地5，6球真係唔係幾好意思
至少佢地唔會用狗招跳場

利5-2，下場有暗湧

又遇到日本
之後見一個檢舉一個
以為改個日文名無人會記得或者識打
每次見到日仔仔之前cap圖慢慢檢舉

第一日睇波咩

沙拿

Pes 要加高佢力量，射門，curve
正常邊會射得入

米蘭球迷？

一朝玩左4場
3場 not completed

26/4 更新到識飛都冇用啦
遲啲250 coins 個任都解唔到

我遇到個11xx 用auba
仲以為有幾勁
又係玩半場高空直線加走場

你估一星咩 d頂銀/金波中堅邊有咁易俾auba攞到波

呢期auba 調勁左

對高速型要將條防線拉後（轉defensive)
當然有信心守到就攻擊型

認真
我見高rating的人多數用雙前鋒/4222

單前鋒喺pes根本唔勁
就算用auba都咁話

因為單前做one two 要同amf
或左右中場內切

擺隻auba 頂唔到波
擺隻ibra跑唔到
擺隻lukaka 唔識射

單前擺auba, 左右兩邊要擺隻高佬

但咁樣出不如擺442

你都幾得閒，贏一場先+2~3 rating

1019

lm

太耐冇出黑波
唔想抽人了

日日打下pvp過下日辰算

未必 隻game都玩到厭
話唔定啲gp半年後重玩時有用

我依家係強迫症想清體力 多過想玩隻game

所以唔明reedit點解有人話體力加得太慢
根本玩到厭

我有預感佢會開聯賽

要喇，野野都係果幾個任真係好悶
聯賽分開人手同SIM 兩個就正

pvp? 我有wifi

ok

試多次

睇下保守啲 和唔和到先
隊二星好似冇乜提升空間了
始終都係唔夠打

any pvp?

ios 686018695

聯賽係咪即係campaign，而家都有

沒了

投降了

夠鐘返工了

有冇人同我pvp 一場ios?

想問下你哋後備位通常擺咩位置嘅人？
前中後場會點分配？

邊到report?

準備維護了

1gk 1-2def 2/3mf 2-3fw
睇你咩陣

好彩岩岩12點起身 打左幾場pvp

我好少會擺後備龍，都冇乜幾可會換龍
除非係後生龍換出嚟升經驗值
我多數係擺中前場多，體力流失大啲

擺龍係防止冇態 因為橙箭廢5成 紅箭=紙皮
你打442 反攻？

維護完抽定等26號先抽

最後幾分鐘個拍賣場熱鬧到癲
呢邊搶完第一 唔洗幾第就比人過 好多人知一點維護再bid野呢招 好似搶得一隻球探 慘

我覺得佢維護係陰謀 利申等26

係咁咦比面牛巴抽三手

有冇人知維到幾點?

1cf 1lwf 1rwf 2cmf 2cb（要識打閘）

係 其實十分鐘前買定 擺去觀察果度最後兩分鐘先搶就得 貴就由佢

對慣兩星龍
遠啲射都入

屌 reset啦咩
尋日輸到98x-99x
仲諗住收工今晚沖埋佢 月尾啦咩？屌呀？

隻koulibaly成88lv 我個poulsen成日波皮都掂唔到

除左施蒙尼都唔知仲有邊個又攻得又守得
係咁試領隊試到掉哂分

琴晚先比利比出5粒

而家打電腦多數用施蒙尼反攻陣
另外都會用3前鋒嘅陣同路維4231陣
btw有個叫B.Chilton嘅教練佢個4312陣幾好用

用反攻體力消耗係大啲

打到悶 進攻方式都係傳前再 直線 cf 12
想玩d係中場已經係咁12仲識進攻 ，d cmf唔會傳完向後跑既陣
但又想防守密集 好高要求咁

放高波 最高境界

好似巴哈咁

放高波係好難食身位

Hashtag你想搵既遊戲或者其他野

poulsen用右腳同埋射術太差
所以我平時放左邊多

係咪維護到5點？

咁試下黎緊玩摩佬先

四個鐘？？

邊度睇？求link

中場控順大腳比奧巴跑

個波唔係地上面就組織到

用大巴黎

支援果邊

大巴黎其實好悶
佢只係球員距離企位好
你自自然然就會傳

之前其他平台出左利記legend 會唔會諗住聽日出

已經出過啦

早幾日又出多次

我嚟 我打絕對防反
不過咁打法一輸就畀對面主攻 一定輸鳩緊

利申：用緊多仔防守陣
其實我想用Daddy試下咁樣打 不過未練熟佢

聽日會唔會更新幾日

不會啦

我都係打-6足球
入唔到嘅一係就瘋狂角大 一係就畀對面快速推進

我只係希望佢地fix bug fix走個沒有完成比賽既bug已經好開心架啦

絕對唔會

賠20180gp

今晚請支持牙朗

其他呢個bug真係破壞曬成個pvp系統

卻奧斯

有 手痕突左佢 搞到無得擺後備
綁手綁腳搞到

中場三個點擺好 之前1amf cmf dmf好撚順
隻amf oscar場場食哂春藥 頭頂腳踢 之後有期突然食哂屎咁 就無再用

好過美斯先

臭喵仲廢

係同玩家一齊比賽既聯賽，16隊爭冠亞季
每週冠軍有500金，亞軍250，季軍200
設升班同降班制，仲有不時舉辦大形淘汰賽，冠軍有黑波卷 x 2

呢件垃圾就收埋佢啦

垃圾

我中立 花生花生

Agree

Pepe no.1

今晚睇利雲頂爆皇馬後防 占士博命踢出身價
拜仁佢夠膽擺高佬出黎就嬴一大半

占士有得打皇馬咩？？借出去應該冇得打

20lv壓三星一流

邊隊主場先？
皇主 就 2:1 （湯馬士梅拿1）

更新咁耐

呢個陣9成唔準

皇馬興主客場掉轉黎踢
今晚1:2機會大啲
拜仁隻鋼龍仲未復出就難講啲

皇馬唔夠踢會踢人
但德國佬個個高又粗
花生

等今晚睇直播

ios仲未有更新？

叫我

r聯可以 冇倒戈條款

上年皇黑走拜仁拎連冠 今年似會還債

牙朗以前勁串而加神隊長
雖然我係皇但拉膠成日做啲戇鳩嘢都幾黑人僧

拜呢個舊教練 算幾好

皇贏就黑 上年個埸拜仁咪又一樣黑

Ios有得update啦

今日你遠射入波1:3

好緊張

以為18c明天出，咁聽日更新乜嘢

聽日應該淨係送surprise炸

咁等陣咪可以見到rooney變黑

所以今日可以抽嘢了

Sane會唔會黑

有就好

會唔會呀

仲有幾耐

腥 包皮 值得上黑

老老豆豆右閘有黑未

朗尼變黑波，我貨一貨佢

應該未成氣候

行者會上到掛 不過真係冇一個有能力上到黑

丁力耶穌上都未到魯泥翻生上翻黑波喎

walker上到黑carvajal alves都一定黑啦

淨係個身型，都有黑波嘅份量啦 月巴只求唔好銀

係喎 數少咗Carvajal

阿記隻右閘咩berllin 未黑咩？

冇可能 真人廢到

我覺得佢未夠班 得個快字 控波出球都唔係好

幾時維護完

話就話5點

睇死佢唔得

畀返2018gp你囉

一句道歉咋

古天奴 情何以堪

利記拎歐聯，古仔會有牌拎?

名縮 ： 叫佢唔好拿牌

入得喇~~~

而家可以直接簽教頭 雲加仲喺度

正正

機率洗唔洗高到咁 成堆500up領隊

都係18b

睇尾2果行

10000GP

唔好開卷住

屌你老母 冇得直接用gp抽

有無邊個勁一定要買

千奇唔好開金銀卷

有高普

多教練又點得30個爆左

exclusive係咪都唔好抽？

boluda係大巴黎？

希望我都有

新手岩岩玩有個問題
佢更新18C
咁我依家隻18B會跟往變定不變

淨係出咗隻熱狗

Yes

有無勁既教練

干地個陣變咗？

Simeone citterio
其他未用過

買左高普 大巴黎 摩佬 無錢了

施蒙尼

以後唔夠你打了

仆街K社又鼓勵人哋貨金

而加係取消咗gp抽

係咪必買？
我知道今次有時限
但係我有高普仲需唔需要買佢？

442 433兩個打法 唔知咩陣岩你

吓

施蒙尼有攻有防 高普得攻 不過睇你玩得順唔順手

以442黎講佢係咪好勁
就算遲d轉陣打都至少每個陣都有勁既教練

係 但佢兩翼體力消耗好快 因為佢打反攻迫搶

但simeone唔岩我 買左番黎雪

右翼有美欺
遲d左翼補返個c7

搶波好勁但lmf rmf都一定要有sub

又話抽唔到18c

一日咋 要更新

Simeone的話美斯拎黎打前好過打翼

嚇死

更新左先有

同新手玩左2日
教練遇到施蒙尼同路維
買邊個好?

施蒙尼應該好啲 有錢一齊買

話時話今次更新個旁述好似會講球員名囉喎
好似之前未聽過

班教練到底更新左d咩

中定英

iOS 032545997 friendly

中
佢會講
個波依家係沙滴奧文尼

好搞笑

恒大 同國米 好唔好用

咁要轉番啦

Try try
Try try 阿根庭

不要

真係正
用返中文名講球員名
‘球員名’搶返個波
個波依家係‘球員名’
或者無咩野講既時候就會直接講控緊球既球員名

佢而家強製close app wor

似走唔到場

Benz

點解exclusive果d係18b，卷係18c，即係點？

而家一出去上連登
又要重頭再load 過隻game
基本上用電話玩既走唔到場
Except 資料轉移

個鏡頭好似拉高咗易睇咗

要哥帥433 定 摩佬4231好

已經有433 psg

終於搵到方法fix bug啦
日本仔應該輸到喊

係咪順咗

仲以為今日升黑

暫時睇唔係每個球員都有名講
不過睇黎全部球員都會叫名指日可待

FIX左一個就會出現另一個，應該係

終於有哥帥433

點解摩佬係4231既

所以券抽到18c

你覺得我買邊個女子

433易用啲

摩佬1:0 戰術番左黎

又變番17版咁

係咪要重新下載？

唔係呢個咩？

我買左鼻屎佬同濕地，正

大家係咪re-down?

新

我呢個新買番黎

姐係舊底果d未轉？屌咩

你and機?

ios

咁奇,我都ios

我踢左場
摩佬變番1:0 大師

0封曰本仔
佢都係靠遠射刷角球

第一哥帥？第三個係？買唔買好？

利申想要雲爺爺

得我一個433 ?

咁我係邊個

新哥帥

上facebook睇好似得我433 ?

點解我個陣又唔同？

哇 一次過出咁多教練 買邊個好

我開到game wo唔係自動更新咩？

個“驚喜”就係咁？

有無人實測係咪真係無左沒有完成比賽呢個bug
係咪無人已經可以bug到？

聽日先驚喜

聽日先有

巴打有冇刪左重down?

thanks 爸打

佢教練應該係分新舊版
定係要賣咗舊先識出新版

我更新左先入
Btw買左新哥帥
今晚試陣

an機 正常冇更新應該入唔到game㗎
我而加試下del咗重down

咁相返有無遇到

似少左
因為一出就會restart app

用舊version買左摩佬 update左再切都係舊

咁我哥帥同施丹買新定舊好？

c7轉新樣

沖緊番去買送，今晚斬隻油雞煮少兩味
可以踢多場

應該唔會

掛

係咪本身買左嘅舊領隊都會更新

走場都係唔會扣合約

Agger 如果扣嘅話對我呢啲垃圾會好慘
不斷冇gp續約

舊版哥狗仲係3322，屌，想要433版

an機del咗重down都冇自己更新教練

要求賠償

睇下佢開返gp抽同開晒18c會唔會更新囉
如果要由頭買真係破產同練到死

咁姐係教練會自己更新定要新個個？
total 新舊兩個版本 ios唔見app store有更新 但入到game

Shit

刷新？

屌我以為佢閂咗gp抽 手多多抽咗金波pool
中lalala

550

應該唔會閂呀 之前佢都有擺出嚟都但冇得抽今次係直頭唔擺出嚟姐

Fake 咗

810輸咗畀695

巴打check下隻game係咩版本
我版本係2.3但資料仲係2.2

所以話未更新晒
用coin抽都仲係18b

之前話26號先update18C嘛

我想要新哥狗呀
有冇巴打見到新施丹有冇變返433或者4213

佢好似淨係coin未更新
我抽scout同券都係18c

喵巴 我整咗隊三星

新哥帥幾好用
防守同進攻完全兩回事

咁快想比人屠？

買咗恩沙基 唔係想像中咁好
保斯多仔改咗個防守模式 變咗做前線壓迫
攪到好難全民防守之後再雙翼快放高空轟炸
Btw 有冇人用過拖舟改版

你試下賣完，再入game睇下有冇得買返

中出100連發

施蒙尼試完4222唔岩我用
我都係鐘意4231直線流
依家買完施蒙尼 唔夠錢買路維可以點做

打online賺錢

打pvp 任

810咁高嫁原來

岩岩就係去打PVP任試完
4222狂輸
轉返4231就終於解到200金任
依家冇哂體

仲係433 但入面唔同左layout

挑

想點？
唔係要再買咁on9

iOS 032545997

似係

出朗拿甸奴

但佢冇出重覆教練比我今日

開晒manolas varane

有冇人去reddit 望下

未有人講 個個問邊個教練好

應該好快喇

挑三星嗎

今晚先 未收工

支持收工

仲未收工

收夜呀清 我同森巴都番shift

日本仔又想跳場
可惜最尾都計我贏
上面個巴打可能唔好彩
但係見沒有完成比賽個機率低左

我都收夜

買曬兩個定淨買哥帥好 諗緊留錢買雲加
利申 而家用緊袓記

岩岩玩第一場就見到
條友用3隻跑狗都輸就用bug

竟然
我暫時未遇到
會唔會係你地an機

可能掛 我好少比人用bug
條友仲要最後一分鐘
睇唔切佢叫咩名

兩個買哂

所以每次打日本仔配對到既時候cap個圖先打
至少佢跳到我可以有名去檢舉

我重新down咗 個哥帥都係舊 買唔買好

810 既哥帥 433

買咗施蒙尼 第二個係干地買唔買好

所以話呢個bug真係破壞曬成個PVP既樂趣

施丹改左442

我分身更新完app先開就442
正身更新前開就4231

試下用an login 先diu

An 有個附加檔下載ios 冇

啲教練同我今次更新既一樣

應該話正身app更新前開game入過去睇，隻施丹係4231，更新後再開game都係4231

分身更新左app先開game就442

都係一樣

An or iOS?

公司wifi廢到

咁如果買咗 會唔會更新番？

IOS

咁我又無試

但我驚等兩日就無曬正嘢

去到9號喎

好唔好用？

等我為大家博一博賣隻哥狗試下

已賣，聽日8:00

點解要賣 ？
聽日8點係咪就有驚喜

點解賣

安已不

有衝突咩?

opps...柒左 我收返上面個回覆

比夠5000金你都未必中啦

不過都諗緊買唔買好施丹好

我想問施丹有無改？想買住個施丹玩下先

改左442 好似

被選中嘅細路先而配得駕馭Legend嘅使命

更新完，未簽約的施丹仲係4231

重覆教練唔會出嫁
以前
所以一定要刪舊教練

但我諗唔通 佢個公告又話己有教練會更新
我又諗緊其實佢唔會俾兩個一樣嘅教練但唔同陣
同時存在Game裏面？

上次大更新2017to 2018

我摩奴4231仲keep住

又話施丹442，其實教練更新好未

有冇ching同我遇到同樣問題 喺教練買左曼城3322之後變左433

似bug

咁姐係我而家就算未顯示更新咗
但買翻嚟都會係最新版本？

咁我咪中伏

同想問下如果一早有pes remove既scout 咁remove之後會比咩我？

想問下day 1,2,3 果d 3* 4*球會球探，係咪應該用黎合野？

上期留住既銀波劵，
開出黎係18c

邊度聽返黎

喵巴咁中二病既

咁咪轉下陣或者抖陣再玩囉
明知佢有時會nerf陣
或者係你唔順 輸開有條路 贏都係有條路
打機姐

啱啱我買咗個施丹 證實咗係真 佢轉咗做442

竟然有金

你更新app後，再開game
定係開過game,再更新？

我有了 唔知好唔好用

儲左7銀2金
出黎真係7銀2金
仲要啲金係垃圾金同重覆金

終於有干地 差2隻

新干地？
好似幾正

所以諗住買埋哥帥 btw好想要雲爺爺

其實舊有教練會唔會轉陣？

皇馬堆人終於有真樣

有機？

Cap個戰術睇睇 ok?

朗拿甸奴兼具無以倫比的技巧，充滿創造力的思路，正確的完成射門等與進攻有關的技能，是風靡全世界足球迷的夢幻球星。
以黏球、盲傳、高速踩單車等堪稱為代名詞的動作唬過對手，用任意身體部位隨心所欲的控球並射入球門的演出，至今仍深深烙印在球迷們的記憶之中，是倍受稱頌的傳奇球星。
除了引領FC巴塞隆納連續稱霸西班牙聯賽和歐洲冠軍，也以巴西代表選手10號球員身分對贏得世界冠軍王座做出貢獻。自己也榮獲歐洲最佳球員和世界最佳球員。
名符其實的傳奇球星，做為FC巴賽羅納傳奇球星在PES系列作中登場。

手機遊戲『PES 2018』 ： 2018年4月26日～5月7日

聽日出

an明明無其他人1000up 但成日打d人都1000幾同排名磅無既人 之後就輸 慘過貓巴

聽日可以睇各位大出血

一條心等r9

聽日r10,呢到都會血流成河

屌奶星 又話清完體會高rating過我

PES 2018 MOBILE - RONALDINHO LEGEND TRAILER

森巴又出血了

希望你一抽入魂

如果...佢講嘅驚喜係呢樣 我會好失望
轉過撚頭咪又係逼人課金

希望唔好咁勁啦 唔係又被屈機
不過都好難唔勁

啱啱見到對面個米佬上哂身 三球必入嘅都救到
如果唔係佢同後衞派膠嘅話一定入唔到

法國巴打啲隊名球場名好幽默

個名打完冇耐啲lag狗即刻退散
不過而家又畀佢哋屌打

細哨呀！！！！！！

唔想佢個surprise就係細哨

大奉先家鄉既4231好用

個驚喜就係有真波衫

呢個pool既黑波一個

老西都抽，大哨都唔知等到幾時

幾時有派路

想佢增加遊玩性多啲

佢話會有d fun野出

講真如果驚喜係佢我覺得一啲都唔驚喜
我要自選黑波啊。。。
係包括18c既自還卷啊

an pvp 814619782

屌佢老母連場都未開就係咁話鳩我輸

仲難過出細哨

仆街今日玩親場場線上pvp都lag狗黎

佢d所謂驚喜就係課金囉，2017轉2018果陣咪又咁上下 出Beckham

研究左好難，發覺用s17既人真係會鳩襟地

研究左好耐，s17一轉用s18既人即刻醒神哂，半場換人成個陣會順哂

而家屌到開花
大巴4213 變433
皇變442 擺大巴

點解仲用緊2.2 database

拖舟好用

一陣影

熟練度？雪太耐咪咁

屌到開花

廢到畀人屌到開花
定
勁到屌到對面開花

巴打play?

唔用真係會咁嘅咩

一陣比我試試佢

睇下熟練度係咪100%先 如果s17 已經唔係100% 咁緊係鳩鳩地

無玩好耐(18A)，想問下有咩唔同咗？

ya now？

唔關事 已經100，肯定K社偷偷改廢左s17既

我應該知點解

被選中既細路先有2.3 app 2.3 db

試左幾多場s17先...1-2場表現就下定論?

yes opened

我都係2.2db

係喎 以家應用2.3 資料就2.2

呢幾日試左好多場啦 上個post牛師兄都有咁上下見解，唔係鳩up
2017玩果時同而家2018既時候唔同

曼城之前non shop咁出 以家幾個鐘都唔出一隻黎

用250抽返18b

雖然中文尼

唔知做乜彈game，再黎過

想要 又有左右前鋒 又有左右中場

好過宜家個個 等我賣左舊干地先

硬係覺得好睇唔好用

更新後第二場已經又中cheater
又話改左

有冇人可以講下哥狗433爽唔爽

你不是一人的

lag左兩分鐘之後我win

好柒呀

用緊 好爽

屌

again？

咁我賣左隻舊版先

幾好 但高普少少counter佢
貼地

賣啦，有寶咩

有，不過唔夠我多

coins多過我
下一秒我就可以多過返你

呀貓呢排好搶口
係時候教訓下你

玩多場訓？唔洗就我三星，五星我都ok

對r10冇興趣
祝你中到(真心的)

ok玩多場 3星差唔多

聽日可以見證呢到血流成河
k社或成為最大贏家

我借架benz你去坐陣

6k coins，24個單抽
我上次中謝四係6k內
剩低既就係你既運

新干地>新哥狗

支持online多人對戰mode

到時你連行一步都行唔到

好彩最尾個下成功護空門

空龍都唔入sosad 訓教早抖

仲諗住食硬啦

粵語旁述有球員名了

係好正 入左波都會講球員名 處理得好好

牛佬係邊

Ios pvp

Me

試緊拖舟 發覺好容易畀人反撃同埋啲後防係咁派膠

打多陣單機練TS先

ios pvp

摩狗比哥狗大炒4:1

一陣試下高普打哥帥

幾驚2:3

Ok try one more then me sleep

Connect me trytry

Go lol GG

Gogog

Connect me

臭喵出黎見benz哥哥

Lihkg冇通知去左打online sor

爽

覺得全盛既大巴黎勁少少

King 哥要打翼鋒

第二球好on9

施丹個442

原來係雲膠黎

44 原全係平排

我啲人得佢係打到ss而且又快
之前個三叉擊陣要等有新教練換先敢用

我發覺又搓到幾下喎

養生波 雲膠 = 新施丹

因為佢平排
變左一定橫傳

新拖舟應該勁過疤狗

次次都-6逃過殺戮遊戲

iOS 032545997
Reli last then sleep

@貓

Gogog of

波都唔識傳,改撚到啲陣咁撚樣

0:2 之後反cup 4粒

不過隊波都係on99

都係等聽日更新轉下人先
班大帝 夢遊咁款

足金金球

放棄中間

左右中場應該半場就紅體

我輸1-2

正路 佢SANE VARANE NACHO都突左唔少

前6隻都最少90速

啱啱充電

佢隊波平均速度唔計個龍有85速以上

岩岩PVP先屌打完隻88 BENZ

未開波 來一埸？

3星?

上半場中間衝哂上去比你禁屌
下半場

BTW BENZ後備

無朗尼就輸 上半場好勁

未入油

無benz=輸
信?

賓叔

5信

benz

泡菜咁好波

皇比人入左一粒

占士

細佬顯功架

些路個抽射好靚

拜仁㩒住嚟打都比細路搵到條路射入個作客入球

㩒條毛咩 Vidal Alaba Neuer Robben 全部都冇上場

好波

新哥狗真係幾勁
13場11勝2和

benz goalll

泡菜啲出波都幾勁

konami 有種出個r10 box

btw 前日dl 左另一隻足球game cmm 發現唔課完全係無得玩俾人屌打 立即諗棄驚

真係比我講中1:2

咁依家係咪三比一

又買多隻大巴

2.2.0表示又係啲525

3星利記同roma有咩好推介 冇咗之前巴打推介嘅馬高域
利申有ings,moreno 想scout其他
同埋an機更新咗教練都冇變過係咪系統有bug

之前買左既教練唔會用新陣，好似係
仲要睇返database 要用2.3 先會見到新陣既教練，如果繼續2.2 就只會見到舊陣

IOS用家要刪左隻game 重新下載登入先見到2.3 database
AN機就咁更新個apps就得

冇law , 哥狗又冇出

Down 極 db 都係2.2

新干地入手

an機更新同剷game都係2.2

被選中既細佬先有2.3
其他跟大圍呢兩日update

我寫包單係咁

same

Aristo係被選中的？

Yes
日本仔總之狗
冇通知

咁就唔好fake人黎，搞左好耐都唔得

343
個進攻同防守同舊一樣
進攻左右中場會前壓
防守會隋後
但343勁過3421好多
多左空間 但體力消耗多左

我都係
仲要今日唔出比我

摩佬

岩岩買左pkman試試佢先
平排中場得哥狗摩佬同高普

買左先
之後好難出

唔知 不過拎黎打2星應該屌打

即係咁樣係要delete咗隻game再裝個就得？iOS

等埋佢今日更新應該得
要被神選中先而加有2.3.0

我兩個AN機帳，一個IOS帳都係咁更新

App 2.3
Database2.3

高普中場有咩提議要擺咩類型既中場

Reddit : 你要靜候 再靜候...

想贏： 碧基，雷斯，普巴
想碧搶：尼高，維達，華拉，但搶唔贏大隻佬
想造波：詩華，法比，迪布，預左比人中出

How?? 😣

同我一樣 高普陣呢幾日又係鳩鳩地，唔想又練team Spirit

平民向：放兩隻187中堅 識少少傳波，同擺隻box to box 都得

琴日pvp咁樣連續輸左幾場，仲要係輸比lag狗
一轉番用大巴黎就正常番
而家我係高普同大巴黎兩個陣轉
睇下邊個無咁鳩用果個

我堆陣都鳩左成年

IOS? 未刪驚前我都係咁，認唔到2.3 database
一定要重新Download 再入game 就見到2.3喇

岩岩打左兩場
去到排陣個到 場都未入就話我斷線輸左
咩玩法？

森巴呢啲人9成都有

同一個陣，同一班人腳，同樣TS
早幾個星期玩番，個手感同2017/岩岩轉2018時完全唔同

新大巴黎

見reddit啲人話廢

成班變哂白波咁

btw我有時禁壓迫，會突然間無左反應個人企左係到，跟甩左對面單刀，有無人知搞乜？我記得2017果時就係有次更新出問題搞到咁

太多平排433教練喇
我要正攻中位既4213
激死我

成隻game順左

呢幾日玩線上pvp個陣一鳩就quit game算
玩黎都哂時間

是咪1300大更新？

呢個我初步推測：

避免跟甩單刀
以前係直接pressure 就會從後迫搶到同食位
而家似要手控自己向後跑

簡單d其實都係因為lag

出咗大巴黎 干地 高普 買邊個好 利申有施丹 哥狗 袓

再買就無錢用

高干大
順序

thanks bro!

咁surprise啲乜
咪又係抽唔到

琴日出摩佬
今日出高普同路維
我買左摩佬同高普係咪中左伏?

即係而家要賣左舊有教練
之後每日八點等，先會有新陣式嘅相同教練？
唔會自己update？

我想問如果啲教練嘅續約條件我滿足唔到但係又約滿咁點算

比錢續

新哥狗？

應該唔係

施蒙尼定新拖舟好

我咪又係，屌

互攬取暖好不

我個fd玩左兩星期，琴日更新完，
個教練list有成6，7隻新同高management skill既教練

舊施蒙尼，大巴黎被抽插

仲有一個鐘，留名睇surprise

想買屌帥打防反三叉擊戰術

不要說了
大巴黎
上天給我一個成全奧燒的陣形，點解

買左頭兩隻，試下咩環境先

三個廢老圍爐

應該係巴西國家隊教練

岩呀，屌
依家唔敢玩pvp，被屌打

晏少少試完話你知，練下ts,
用黎打pvp先準

我記得本身冇防中位㗎喎

啲反擊快唔快
防守勁唔勁

舊都有防中位

一陣All in. 快樂足球球王

係得屌帥有全體球員防守

高普同哥帥個陣好似差唔多 利申用落高普好似爽啲

想買 但仲有邊個教頭係有咁嘅條件
1. 433 有防中位
2. 防守陣式有「保持隊形」＋「全體防守」

屌你老母死全家

香港對香港都走場

我想問個名係唔係可以一樣？
點解會同我同名 但係我從來唔會走場

ready

哇

送legend

中beckham

咪同你pvp一樣 完全唔覺係輸技術

中細哨，想要Beckham

romario

德政啊

中cx,屌，想要咸爺

Cx?

Cf個條友

依家抽
希望唔好中beckham

中卡路士

我想要咸爺呀，屌屌屌屌屌

Beckham 長傳比奧巴
諗起都已射

我都係 都好過figo

中左朗拿甸奴

me too

想要beckham

想喊

Me too 好彩本身有老馬

牛佬三抽好似有啲用 但比廢老我

中Beckham

認真咩 1黑2金

屌你中figo 最唔想要果個

有無人話我知figo有乜用

好似得我一個中老馬咁...
但我有美斯 佢兩個撞哂位

用住先啦屌
我抽果陣個腦都係諗住唔好抽中佢

黑波中古天奴
另外仲有個金波係賓硬化
想問下啲金波算好唔好用？

Cf個隻

連登巴打揀哂一隊啦....皇定巴呀??

1lv 爆發力已經87
唔突盧卡古了
集中升朗拿甸奴

黑波就緊嫁啦 係估唔到傳說黑波

你都中左廢高？

小號中老馬

等唔切啦 揀皇馬先

今次咁闊佬估佢唔到

中老馬

係咪算好？

嘩 真係比成隊皇馬你用...有C7用呀 正呀喂

好過中廢高

3個帳號2個中figo 屌你係咪識讀心

廢高真係打乜位都鳩鳩地，唯中作用係打amf

比你用住先既姐

中左肥馬

皇馬啦

屌 廢高

大家送果十抽中咩好野呀？

保底十抽中？

走街都係細哨老馬

活動送10抽

送果十抽中三隻巴既cmf
明明我係皇

我得包皮 人品何在

大家pvp記得auto pick
多啲人用 e.g bale

張券

屌你老母

比你瘋狂突破